%%%%%%%%%%%%%%%%COURRIER CEA-02%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\renewcommand{\LETTRE}{
    \ENTETECTEDI

        \setlength{\parskip}{10pt}
        \cherAdherent{\civDest},\\
        
        Afin de nous permettre la mise en place de la télétransmission entre la~\edCorp~et votre caisse de régime obligatoire*, nous vous remercions  de bien vouloir nous transmettre une copie de votre attestation de droits en cours de validité ainsi que celle des bénéficiaires de votre contrat santé.\\
        Vous pouvez vous procurer cette attestation auprès de votre caisse de régime obligatoire muni de votre carte vitale.
        
        Nous vous remercions de l'envoyer à l'adresse indiquée ci-dessous :

\TSARETOUR\\%
        
        A défaut de réception de ce document, les prestations vous concernant ne pourront pas être télétransmises par votre caisse de régime obligatoire et, de ce fait, elles ne seront pas réglées automatiquement. Vous devrez faire parvenir par courrier vos décomptes Sécurité sociale accompagnés de ce courrier à notre centre de traitement dont les coordonnées figurent sur votre carte mutualiste.
        
        \politesseCourrierAdherantSortantReentrant{\civDest}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%ENTETE POUR LES COURRIERS CTEDI%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ENTETECTEDI}{
    \chead{\FondSimple}%
    \addfooter{\pdpEDI}
    \edToAddrList{DADDR}

         \cartoucheAdhDate{%
         Dossier suivi par : \NOMUSER \\ 
         \No contrat : \NUMCTR \\
         \ifdefined\NUMABA
               \No adhérent : \NUMABA \\
               \fi
               Objet : Copie Attestation de droits
    }{Le \datecourte\today}
}

\newcommand{\TSARETOUR}
{%
   \parbox{480pt}{%
      \begin{center}%
      A l'attention de \NOMUSER \\%
      \tsaEDINOAddrStart\\%
      \tsaEDINOAddr\\%
      \tsaEDINOCPVille\\%
      \end{center}%
   }%
}%
